逐點回應GME事件的不同意見

文章回應的六項不同意見，是我覺得還算合理的辯解，可以嘗試擺事實、說道理。但有其他更多更離譜的論點，包括但遠不限於：

散戶不但在操縱市場，還無上限地攻擊欺凌機構負責人，這是文革式的欺凌手法！
（民眾反對的就說是文革，你了解甚麼是文革嗎？文革不是由下而上，而是由上而下，是由獨裁統治者製造個人崇拜造成的……）
現實本來就不公平，例如XXX與XXX事件（下刪數千字），XXX多次出手不公平干預，又不是第一次發生，散戶真是少見多怪！
（嗯，又是「存在即合理」的理論，就是說，只要以前發生過類似不公平的事件，就應該是正常的，我們就要習慣……）
RobinHood只准賣、不准買的行為，就像餐廳拒絕某些客戶光顧的行為一樣，在法例上都是合法的。客戶開戶前，肯定簽過密密麻麻的條款，根本沒得告、也告不進去。
（所以客戶就連出聲反對也不行了？……）
散戶交易多年，還是不懂自己每天能平順的買買賣賣，是仰賴多少領域的人、花了多少年才磨出這樣一個平台與交易機制，這平台跟機制是建構在多麼龐大的法條跟規則上在運作！
（真是感激流涕，原來建構金融平台，是為了散戶交易的福利事業呀……不過……規矩是你們創的，我們也跟足你們的規矩玩，怎麼反而變成不感恩戴德、在搞破壞了……）
沽空機構一向為散戶出聲，揭破不良公司的內幕，避免投資者買入不良公司，他們根本不是散戶的敵人！
（這是我聽過的最有創意的說法，這麼說，散戶簡直是恩將仇報了……）

全文喺入面
好似講得幾有道理 有興趣入去睇

出面有巴士講得好啱
唔明啲人屌乜 買gme嘅人應該一早知有心理準備輸晒
入之前都叫你哋唔好盲跟自己睇清楚
決定好先用閒錢去買 唔好孖唔好all in

我自己就預咗輸晒
賭場買大細都係一鋪清袋啦
輸唔起就唔會買

細細地SH 26 shares $256
都到依家做咩唔揸埋落去

咁點睇諗住打沽空機構 最後打就打贏左 但係你地俾曬d錢俾大鱷
為左熱血去買股票 真係好弱智 仲要以為自己行緊正義嘅道路

咁如果到時真係贏又冇我份去晒大鱷度
仆街嘅咪大鱷
係咪代表我依家唔比玩先

都係嗰句啦 輸唔起嘅人一早走咗
你係等舊錢開飯嘅都唔應該拎嚟玩股票啦

一早走左？ 你地情感勒索唔撚講？講句賣左就全家死 係屋企燒炭？
我讚同你話只俾賣唔俾買係仆街
但係呢3日嘅風水輪流轉 完美體現左咩叫一朝得志
只可以聽你地講 到輸左就唔俾人笑

SH 32857 💎 ✋
YOLO💎 ✋

咁從來笑鳩人都仆街架啦
邊度都會有依啲人
我又唔係好覺好多人好似你講咁叫人賣就死全家
起碼我唔係啦
所有決定都係自己做 起碼冇人迫過我買冇人迫過我strong hold
我自己都唔會

其實大部分sh撚笑既係淡撚
唔明班淡撚做乜咁關心佢地
對賣左既係恥笑佢地唔博，叫佢地死全家?我真係見唔到，你貼link來睇睇

淡撚笑sh撚可以呀
隨意笑，尤其孖展all in個D，真心抵死

但好多sh撚都係用閒錢玩，輸幾皮無所謂，贏就贏幾十倍
咁有咩好笑?

講得好啱
當sh撚諗過度過睇research過先入場
仲要有信心sh
佢哋輸曬都冇所謂
做咩要笑